(品葱)常識與人性何在？僅38%港中文中國留學生反送中

這項民調是八名中國留學生發起的。他們承認結果可能缺乏代表性，因爲樣本僅限於中文大學的高年級中國留學生。

儘管在有效問卷中，反送中者有38%，超過支持送中者的31%，這個結果還是相當具有警示意義。

受訪者就讀於名校，相對而言屬留學生中的精英群體；他們臨近畢業，長期受到香港校園熏陶。他們反送中的比例應該高於中國留學生整體。然而數據是38%對31%，若樣本更具有代表性，會得到什麽結果？

另有31%的受訪者對送中議題表示中立，這等於説62%的人不支持反送中。然而，反送中是一場自由對專制的決戰、鷄蛋對石頭的抗爭，中立者其實是站在了專制和石頭的那一邊。

受訪者生活在香港，目睹反送中絕非獨立訴求，不易被文宣矇蔽；作爲中文大學學生，朝夕相處的同學正在游行、吸瓦斯、挨子彈、被性侵，應有同情心同理心。

他們本來應該屬於壓倒性反送中的群體，在這樣一個匿名民調中，竟然只有38%的人反對送中，這等於説，大多數人積極或消極地站在暴政一邊。

民調發起者認爲“中國大陸生群體內部存在多元的聲音”，民調的目的是“儘可能客觀地呈現出這個群體的面貌”。結果卻揭示了真相——

至少在中文大學這一間校園，至少在該校的高年級中國留學生中，62%的人站在暴政一邊，“祖國”正在橫行自己的校園、流自己同學的血，他們不是熱情支持，就是冷眼旁觀。

他們的常識何在？人性何在？他們確不是扣動扳機的凶手，他們是為坦克車加油的幫凶。

在這座正在流血的城市，并非每個中國留學生都嗜血，但大多數中國留學生是幫凶。

不如說在高強度洗腦後還有接近40%在一定程度上脫離了洗腦，已經很不錯了。還有一點是保持中立的人其實大部分都不知道具體情況，雖然不支持但也不會盲目愛國，如果了解了事件背景的話是很容易轉變成盟友的。

因爲樣本僅限於中文大學的高年級中國留學生。

經過支那洗完腦先黎香港讀書, 點可能係"壓倒性反送中的群體"?

有38%反送中仲想點

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔係大比數支持咪算好彩
人地落黎幾年 比人洗左腦十幾年

我以為9成支持支共

其實真係有讀過下書 都好難咁撚on9 會支持支共
除左既得利益者 例如自己係香港人 但係係大陸開廠賺到含含聲

支那NDS平時透過WECHAT D假新聞去睇香港新聞 從不接觸香港媒體同香港人

你睇下WECHAT D文就嚇死你 比環球時報更假

慢慢嚟啦

有近四成已經超出我所想

其實係 所以咪有31%呢d on9仔

有4成已經好好

高年級即係就畢業，就黎要返中國
咁梗係要舖路唔撐反送中啦重搞咁多野等返返上去俾人查咩

nds有6成唔係撐共已經算好好

其實放返大同香港比例差不多。
上一屆立法會選舉：
六七成 選民投泛民。三成幾投共。一百萬選民冇投。三百萬選民冇登記做選民。

三百萬市民冇登記做選民

佢地反送中純粹係基於利益而唔係公義